「危急以物易物區」有無手足可以轉讓一盒口罩同消毒酒精呀？

我願意用10罐午餐肉加5罐罐頭魚換

心急人上

頂唔住啦，得返7包假口罩....

聽日早D落去彩豐行排隊啦

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

有貨?
我set得6點鬧鐘先

有無tg谷係交換物資

等過左紅日 自然有返貨
唔好咁緊張住

雖然我都等緊

你開一個
就會有人湧入嚟 求口罩

真係唔夠口罩？
需唔需要比幾個你頂住先

唔敢開谷
話唔定第時可以交換食物

有巴打話聽日彩豐有，我去睇睇先

有咩驚唔驚
整個本土共享group 都係好

交換食物得吖
我想搵人夾買米
1個人又唔係成日煲
阿信屋啲米8kg
上次仲要買兩包先特價

氣密眼罩換PFE口罩5盒

咩樣

第時發生事故要好似電影咁靠以物易物生存
我都有少少實驗室用眼罩可以trade

近既手足可以去，我要坐好耐車先去到，唔敢駁，條街隨時有武漢人

聽日彩豐行
使唔使預早幾個鐘排隊買口罩？
見fb已經有師奶問緊幾點開鋪

6點就出發啦

樓主冇口罩唔好出街保命先

出到香港應該有用

Amazon都買唔到口罩

Watson 每朝都有細貨番，HKTv mall不定是有少費嘅貨
我唔住香港都知，屌你做下功課得唔得